{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033443",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "가비마실"
    },
    "text": "全州客里ダンキルに位置する有名なカフェは、毎日12:00から22:00まで運営しています。 ここでは様々な種類の飲み物が楽しめますが、アメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォン、バニララテは5500ウォン、ドルチェラテは5500ウォン、カモミール・メドレーは5500ウォン、ロイヤルミルクティーは6000ウォンです。 この価格でおいしい飲み物をお楽しみいただけます。 また、このカフェでは全州客理壇道の美しい風景を鑑賞しながら楽しい時間を過ごすこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このカフェは毎日12:00から22:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何種類の飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "このカフェではアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ドルチェラテ、カモミール・メドレー、ロイヤルミルクティーなど、様々な種類の飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの価格は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミール・メドレーの価格はいくらですか？",
            "answer": "カモミール・メドレーの価格は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーの価格は6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェで鑑賞できる風景は何ですか？",
            "answer": "このカフェでは全州客理壇道の美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェで楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、このカフェで全州客理壇道の美しい風景を鑑賞しながら楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 368
    }
}